內八腳步姿應該點改善

成日提自己行番好但都係內八

破處之後會變外八

脫青都係？

開肛後會變一一